某部分連登仔笑人返工好on9

有頭髮邊個想做廁哥
唔返工冇錢食飯交租
唔洗返工有錢收嘅話邊個想返工
連登仔係咪廢青黎 咁撚慘嘅事都覺得好笑

要返工既問下自己點解當年無買Bitcoin

問自己點解無all in tsla

笑點係邊

我食阿媽住阿爸，個個禮拜問佢地攞零用
唔笑你地班奴隸笑邊個🤣🤣🤣

我嘅訴求就係笑人返工

而家睇就咁講姐
你揀隻好有信心既股都唔敢all in啦

為民主自由犧牲份工都唔得？
利申住半山食屋企

唔搏一世都幫人打工

睇來師兄已經發左達 唔駛返工

返閪牙

連登仔個個月準時戈有零用錢
住屋企食屋企
有乜要愁

因為香港太利益資本主義